買佐DELL機，中郵今晚送貨點知冇送黎

電話話今晚6點至9點送，坐係屋企等，點知冇送黎。
乜都冇通知。

查訂單狀態，話已經簽收埋，仲要company chop。
客服夜晚又唔開工。
中郵呢間野會唔會廢得濟。

本來懶得砌機，買DELL，點知又係中伏。

入錯地址?

no la。佢話送貨佬都會派貨前CALL一CALL
都係冇。
唯有聽日打去屌一屌

記得狠狠地屌

以前用dhl

代表有人送錯, 而條友照收諗住食左去

咁真係出奇，又話會有送貨佬CALL一CALL。
睇下打去佢，唔得唯有報警

唔洗報, 直接話無人簽收過

之後點

留名跟進

我都買左 佢真係夜晚九點送到來

神奇既事發生我身上
一朝早就打去中郵到問，點知佢話已經琴日派佐貨，收貨人唔係我，係去佐第度。

睇返個網上訂單跟縱，都係顯示琴日已經收件，仲係寫company chop。

中郵個邊話：DELL個邊之前通知佐中郵佢地，話呢個訂單要轉收貨地址，佢地都係跟dell order 指示。

咁唯有揾返DELL客服，經過一連串打電話過程，有個係大陸既前台客服確認佐係有條友打俾佢地改地址，改收貨時間。咁個條友當然唔係我啦。

我就問佢用咩資料黎確認我個身份，原來根本好兒戲，聽到屌出黎，真係好簡單就得，根本係確認唔到都可以轉。

至於咩資料就唔講着，廢事有人會冒認。

DELL個方面話已經報佐警，話打返俾收佐我部機條友又冇人聽。而家唯有等消息，未查到件事。

而家我就諗幾個可能性。
1）可能只係掉轉佐訂單，收佐我部機條友唔知情。
2）條友冒認
3）我email 俾人hack 佐, 條友知道我本身資料先冒認到，但應該可能細。而家唯有改佐密碼。
或者我部電腦又俾人hack佐。

如果冇人follow，咁唯有報埋消委會同傳媒了。

真係奇怪

3）我email 俾人hack 佐, 條友知道我本身資料先冒認到，但機會應該細。而家唯有改佐密碼。
或者我部電腦又俾人hack佐。

屌到佢賠償啦

唔會3 咁奇情掛…
呃電腦…？

1 睇落大機會

好采只係4千幾，賠償就應該有既，但係咩原因，真係r爆頭

呃4千幾機會應該幾細下 中郵話會記錄身份證，至於係咪有做就唔知了。

Dell以前唔係用d記？

而家最主要係DELL問題，因為佢係叫中郵改送貨地址同電話。

DELL確認唔到我係買家，就咁聽條友唔知邊到，就咁改佐。

咁兒戲 痴撚線

咁兒戲

DELL有咩賠償?

3年前已經唔係 買過3次嘢

dell咁垃圾可以blacklist了

以前dell電腦出面平同都叫仲襟
但呢幾年果啲好似好快壞咁
有冇同感

無錯
以前真係好多人用dell
依家未聽過有任何人買

一代機皇沒落

Dell 叫機皇
出名襟

巴打邊個時空
舊時多公司用係因為平 同埋叫上門維修都快 維修費又合理
從來無聽過人講dell襟用 同埋機皇

中國郵政

唔是都係 Nbd 咋咩

之前公司訂佢D機
都係中囯郵政

一個著幾污槽嘅背心短褲咁嘅阿叔送來

我諗落ORDER果個都未知道
原來中囯郵政制服係幾污槽嘅背心短褲咁

唔知，係得果件“制服“。
佢送件野來又真係有文件有哂po#
我對岩先吸印落張“中囯郵政“waybill。

幾個月前左右，果排大概五六部左右。
唔聽見sales話有野唔得或者來少左我就。

報乜撚消委會同傳媒呀
報商業罪案調查科啦！

照睇似乎係“中囯郵政“搵拆家派貨
你話改地址 佢通知左細拆就算數

一來唔似派蘋果野要對名
二來細拆根本求鳩其
總之有人簽名=OK搞掂

我估如果要賴皮
佢可以話你“通知得太遲“
“唔保證一定改到收貨地址“之類
叫你“去搵返簽名條友“
（即係麻煩你再買過）

如果改送貨資料
樓主你搵返confirm email先最好
否則好難拗

畀人謀左你部機啦好明顯
仲搵消委會，報警啦傻仔

我唔明點解樓主無要求DELL再送過，收到後你理得DELL點處理件事姐，都唔關你事

我都覺得 Dell 機真係襟喎

應該唔可以改地址

樓豬on99

機唔係問題

問題係點解資料外洩

樓主追成點

呢幾日比較忙，又病病地。DELL都有聯絡，email同電話都有，但返工我都唔得閒聽。

有次係LUNCH打黎，講佐幾句，原來佢售前係係大陸，售後係香港。
係個女人聲，強國口音廣東話，係大陸打黎，我食lunch個到又嘈。 我話收線，聽唔清楚，都唔想聽佢D蝗語口音，話電郵聯絡。

原因佢都講得有點模糊。
話係1）純粹係2個訂單調轉，本身收佐我部電腦條友都係佢個客。

因為要返工，其實聯絡佢都幾撚煩，佢office hour 冇夜晚，可能要email佢，詳情我未完全了解。

睇返樓上巴打個張圖，佢個policy，根本訂單唔可以改地址，佢連通知都冇俾我。

正常速遞交貨個下，會有張單，列明收貨人地址，電話，名等，我諗呢D資料，可能已經洩露佐。

佢email提到話會有小禮品，同發一部新機俾我，我諗佢想我呢個case，當係普通延遲發貨處理。

完全不能接理。鬼希罕你D禮品，而家我D資料都機會洩露佐，呢下真係唔gur。

我諗要將行動升級。
呢D野真係麻撚煩，個幾千蚊，要我搞咁多時間。投訴又要寫文，屌，哂撚哂時間。

呢單嘢唔撚係平常延遲交貨。
延遲交貨，DELL都會送下小禮品。

但佢寫到明訂單唔能夠改地址，仲要冇撚通知我。
仲要唔知邊條友收撚佐部機，我既資料又可能俾佐人。

點可以就咁叫佢俾新機我算。

你就ON9
屌你老母十八代

你閱讀理解有點障礙

有心偷你部機會用公司印？同埋點解有簽名有公司名都會搵唔返邊個收部機？

本來我都懶得砌想買
而家唔買了
咁大間公司都咁尻屎

拿我有認真睇POST架
我至多係未百分百了解
況且我認為寄錯係賣嘅公司責任

中郵同dell真係好撚垃圾

而家係香港買乜都係服務好差 唔洗分大唔大公司

佢當DELAY應該係叫做俾一個"說法"
(有 "說法" = "放過人地+事件解決" 係該囯文化特色)
叫做同你SETTLE單CASE

我諗佢應該純粹運輸上同你同另一個客交換返部機
我覺得冇咩可能會由頭砌過部

補送小禮物 = 事件解決

至於你話資料都有機會洩露
我諗佢都係搵CS同你解釋一輪算數

我覺得一係你退左佢唔要
(但資料洩露仍然不會改變)
否則
你就開心接受小禮物

我公司訂DELL機SO FAR未試過咁CASE
不過訂其他強囯野如果出錯 都係聽/睇"說法"
搞返掂就算

我都係聽巴打經驗學下野

負皮
買家責任
樓主你諗諗嘞

人哋都係打份cs牛工啫，樓主你又何苦投訴人哋～又煩到你（寫信）又煩到佢（內部部門要開多隻case寫吓report咁）
你啲資料唔洩漏都洩咗啦

打多隻字都懶，中郵

開佢波啦

樓上幾個做乜鳩
Dell送貨間中郵物流唔等於中國郵政

以前都訂過dell
由上網搵sales到比信用卡都物流送貨
我都覺得啲嘢好鳩流

我發覺可能我D文太長。

樓上既人了解唔到。

主要問題：

1）DELL政策話訂單唔能夠改地址。

但係冇通知，冇核實，就咁改佐。掉轉佐訂單number，唔係運貨公司的問題，而家係DELL既問題，將我同第二個張單掉轉佐。

2）個人資料洩露

送貨照常都有個寄貨單，我D資料就咁可能俾佐第二個

3）賠償問題
佢話會俾部新機我，而唔係樓上D人話將開佐箱的機俾我。
仲有，喂大佬，今次唔係單純延遲俾貨我咁簡單，仲係得個D 19滑鼠，鍵盤小禮品，我真係火都黎。

其實我都知消費者面對大公司好被動，可能不能爭取更多。本金就實攞得返既。

好明顯你都係被人由細恰到大，怕事。係咪呢

佢每個產品都register咗用家嘅資料，我嗰陣Dell mon有問題要換，佢就俾咗部翻修機我，照計就應該update返部翻修機嘅用家做我。之後部翻修機都有問題又打去換，對面search完serial number之後問我係咪新加坡買家仲讀咗上一手用家嘅電話號碼俾我，我馬上呆咗，心諗我第一部機都俾佢哋拎咗去翻修，會唔會發生類似嘅事爆曬我啲資料俾人。之後因為啲翻修機部部都有問題，我直接去信高層要求全新機，註明埋呢件事，要求埋佢哋提升security，估唔到又有呢啲on9事。拎到新機之後我馬上原封不動賣咗，然後blacklist Dell。Dell 真係好鬼垃圾。

嘩，我真係屌佢老母啦。

你拎到新機再賣咁咪蝕埋俾佢

都用咗半年，之後全新貨賣出去都唔係蝕太多，當比試用價
我第一部已經係缺憾品，七日內打去換佢竟然唔係全新一箱ship俾我，話剩係拎個panel嚟同我換，我心諗我鬼知係全新定翻修，又係拗好耐先拗到。半年後又嚟料，換咗幾廿萬次同客服拗到人都癲，又要寫埋信，真係見過鬼怕黑，唔會再買DELL，DELL不可一不可再

[url]
[/url]

呢個係咪你？

留名跟進
萬一遇到咁CASE都知點搞

樓主養好自己身體先慢慢搞啦
自己本身咁忙 又有病

屌，本來諗住上Dell官網買mon
見到樓主咁我都係死死地氣去腦場買算
至少可以check齊野先攞走

中郵物流唔係中國郵政d 二奶嘢嚟咩？

屌好憎啲公司服務咁垃圾
淘寶店啲客服可能仲好過佢地

有無錄音啊，錄曬啲音去報警會好啲

同佢爭持緊，詳細遲下UPDATE

中郵出名垃圾
國內送野講明要順豐 (貴一貴都要用佢)
佢果EMS 垃圾黎
佢地試過將人地唔要EMS件
就今開個攤就地賣
個張WAYBILL單唔整走
收件人 地址 電話 乜都公開哂

仲有呀 向DELL買LIC. 居然張LIC 被人用咗(M$ OFFICE)
根本廠果邊有問題(比人偷出去賣)
搞到好多野做 又要打去M$ confirm
又要打DELL 果邊 等佢開FILE 查
(前後搞咗成個星期)
最後寄咗新LIC 過來 用到
但係舊果張 無收走(佢都有問題 唔收走)

今你話DELL野得唔得?

以前DELL 香港組裝 加陣大陸組裝
跟手直接用FEDEX 寄香港USER
家陣垃圾到

今同買LENOVO 無分別

加油

星期六
Email send俾佢一個跟開既sales：

據你們的政策，訂單一經發出，為以防詐騙，是不能更改地址。在是次事件，也完全沒有以任何途徑，通知我本人，作出核實。

本人對是次事件，對你們公司非常失望和憤怒，也深感你們公司對待客戶的購買訂單，出現嚴重輕視，是完全不能接受。而是次事件反映出你們公司政策混亂，員工沒有按所制定的政策行事，亦顯露出對客人個人私隱資料的忽視。本人在提供訂單上的姓名，地址，電話，信用卡資料，有感在是次事件中，不能排除洩露的可能性。

本人作為消費者，在次事件中泿費時間和潛在的金錢損失，故準備稍後草擬正式的投訴信向你們及相關保障消費者權益的機構，作出嚴正投訴。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
跟着星期一朝早就有個高級D 既揾我，待續。。。。。。。

痴撚線。好鬼呀，退錢當冇買過算啦

好痴線

lm

我以前做果度全部同事都係DELL機
公司嘅美國OFFICE訂 美國收貨
自己寄去香港OFFICE

宜家果度幫客訂都係同樓主咁上下
至於同事嘅機就真係……
全部LENOVO

扮工上連登我都一直係用自己電話

等睇樓主直擊DELL

我第一次買dell XPS 9570 , 但比我感覺佢地服務真係幾差，我自己張單都寫明billing address 同 delivery address 係不同地址，落完order , dell auto reply 既
Order asknowledgement 都岩，點知第2日有個sales send email 來個order 既billing address 同delivery address 係相同，我就馬上打去話改，點知佢話冇得改，什麼落左order 就唔改得，我就大返佢話你地個auto reply 既order 都係不同地址，叫佢攪清楚，之後佢又話話唔到事，要問senior .
第2日有第2個CS 打來confirm 返，係佢地攪錯左，幫我改返delivery address, 大陸人做野真係求9其

X先生：我
E：高級客服
J：做錯野的新手
A：低級客服

Dear X先生,

您好，我是客戶關懷部的E。

我們已經收到您的郵件關於您個人信息洩露的問題，如我剛才在電話中向您解釋，因為J已經將您訂單的所有收貨信息都已經更改為另一個客人，所以除了訂單號碼以外，其他客戶信息都是另外一個客人的，并沒有涉及到X生的私人信息，所以請您放心。

在這個事件中，確實是J沒有認真核對客人的訂單信息造成出錯貨的情況，造成X生的不便希望請X生見諒。我們公司已經對J作出暫時停職重新考核處理，也希望贈送禮品以表示對王生的歉意，

X生可以在官網上選擇300-500HKD的產品，我們會幫X生申請。

另外，您的訂單後續處理問題，會由另外一位Senior 同事A處理。有任何問題或意見我都會協助處理，多謝您的理解！

E 上

呢篇野佢星期一俾我既

爆佐自己添 ，總結而言，事件可謂解決。我都要佢退返部機錢，另外亦有小禮品俾。 冇成本，有得着，唯有算撚數。

平心而論，佢地都幾積極跟進。至於事實係咪好似佢咁講就不得而知啦。

一睇就知eja都係同一個人黎

唔係，佢地分別唔同人用電話揾過我。
一開始係 J 打黎，男人say sorry。
跟着我再追，有個A低級客服跟。
我再SEND之前email，就到J

就到]

就到E

如果平心論，佢地既機好似係平D，而家以同樣價想買另外牌子，好似冇乜選擇。

考慮緊Lenovo

Acer

好似冇網上訂

試下亞馬遜?

1066 i77700 16gbram

你覆一句 可唔可以唔好quote 哂成段呀？

咁我唯有quote你果段

傻尻以為自己好撚串呀 我唔quote 你 你收唔到notification呀屌你老母

唔好啦
利申公司機用緊 扮工都唔敢用來上涉及私隱嘅網站

你亦只可以接受一個自己認為合理嘅方法啦應該話。